[流水革命之球場愛港00後] 中學生不夠錢買飛，堅持在場外打氣

10/9 香港大球場

中學生不夠錢買飛，堅持在場外打氣

＊ ＊ ＊

當香港對伊朗的賽事已經開始，三名中學生怔怔地站在場外。筆者提醒他們還可即場買飛，但他們很快頹然而返 － 特價的學生飛早已售罄，180 蚊的正價飛他們買不起。

連阮囊羞澀的筆者也感於心不忍掏出銀包，告訴他們來日可捐同額的錢給慈善機構，毋須介懷。然而三位學生堅拒：「我地唔可以收錢。」

從對答可知三人非資深球迷，筆者問他們幹嘛。女生露出慧黠的笑容，「你一早就知。」筆者轉問他們是否背好歌辭，他們立即點頭。

偶爾場內傳出《無盡》的歌聲，他們便興奮地在場外揮手機和應。

結果三人在場外守候逾一小時，等到球賽完結，球迷蜂擁而出，他們終於得償心願，走入人群之中，和民眾一起唱《願榮光歸香港》。

他們苦心孤詣，就是為了這一刻而來。

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可
沒有暴徒，只有暴政
願榮光歸香港

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

diu好感動